人大咗係咪唔會再信有外星人？

我細個成日睇阿哥買嗰套mmr神秘調查班，班日本仔搞到我好信有外星人。。。有無巴絲打有研究？

睇完老高就信了了

未睇過，好睇？

個宇宙大到咁 你話無外星生物重驚撚過有啦

我都覺，所以有啲老人家話情願信有鬼都唔信有外星人，細個覺得好奇怪

其實係有

有無咩實証？細個睇mmr講nasa入面有外星人幫美國發展科技好好睇

有就一定有，只係佢地用咩形式存在我地唔會知，事關呢個世界太多嘢解釋唔到

唔奇，人類都係呢100年先開始有科技，成日諗如果有外星人而又科技發展早我地1000或者10000年，有ufo唔係奇事

人大咗先信有外星人

正解， 除非我地只係4d人的遊戲世界， 或者這宇宙是一個大監獄， 地球人是有原罪

我好老，仍然覺得一定有

我信！我見過真係見過！
如講大話爛JJ

有thanos

呢個我都有諗過，如果人類係3d game,咪俾4d嘅生物玩，所以成日會多心，有時好似會身不由己咁

其實我都信唔洗賭丁

唔係唔信外星人
係唔信啲人鳩吹、都市傳說姐

依家諗
有又點？
關我鬼事咩？

有外星生物點解假設一定高科技過人類

聽日唔洗番工

On9仔咪信埋d外星人，塔羅牌，星座，風水。

你班神秘撚敗走完學術台轉戰創意台都幾有自知之明

唔信有鬼 信有外星人 但唔關我事

信外星人無利智衝突，後面3樣有

訴諸無知，肯定沒學過邏輯

益

我好鐘意聽

沒科學文獻，沒確實證據，更加沒學術研究你班神秘撚繼續圍爐，記住你地喺創意台

傾下計講到敗走信咪信，唔信咪唔信，唔影響人咪得

巴打知唔知咩叫井底之蛙？

thx偷巴，一陣睇

on9先覺得宇宙咁大無外星人
唔關你大咗事。。。

笑死
講到科學已經追求到絕對真理咁
有同無都係未知之數
巴打咁武斷笑人戇鳩都唔配學人講科學

樓上撈埋塔羅星座風水嚟講，九唔搭八。。。

睇完Keroro就信了

唔好忘記物理學界到今日都仲係喺度追逐緊一條傻佬係1915年發表嘅一篇叫相對論嘅FF文

元素周期表啱啱出嘅時候都唔係全部元素有齊，直到2016年先好似話搵齊所有表上面有嘅元素

完全唔明外星人推論有咩咁on9

佢仲有一條片係講金字塔真正用途
原來金字塔唔係墳墓
可能係大型發電機

呢個反而之前有睇過下偷巴好勁

聽幾多科學野唔識數學都係鳩噏

喂 叫科學家解釋黑洞先啦
解釋唔到你信乜柒？

人大左先愈來愈信

不可證實亦不可證偽

迷信同發掘更多未知領域係兩回事
就好似宜家微觀世界量子力學既研究都顛覆晒我地對宏觀物理既認知，你話探索世界有冇外星人係迷信？唔該你diu人之前睇多d宜家既物理學家研究緊咩先啦，even連霍金晚年都探索超自然力量同外星生物

無 不過我有聽過夏爺 老高佢地講
佢地d資料都好詳細

見過ufo，一條火咁經過

點解唔信
宇宙咁大你話得地球有生命我就真係唔信喇
但係你話咩外星人黎過地球個啲就另作別論

查下 Phoenix Lights
Phoenix, Arizona, 13 Mar 1997
鳳凰城上空好多人同時見到, 有人話係巨型三角形UFO
美國南部嗰頭, Arizona, Texas 嗰區不嬲比較多UFO目擊個案

繼續信
既然有地球嘅物種 都有可能係其他星球都有 只係人類未搵到姐

你有冇玩過sims?

玩咗幾耐冇再玩？